\usepackage{%
	lipsum, % Pour inserer du « Lorem ipsum » quand on sait pas quoi dire
	microtype, % Pour une meilleure micro-typographie
	xspace, % Pour éviter qu'une espace soit mangée à la fin des comandes
	%multicol
	lettrine, % Parce que je trouve que c'est grave la classe
    graphicx
	}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Fuck la police (de caractère, hein !) %
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\usepackage{fontspec}
    \setmainfont[%
	Numbers=OldStyle, % Nombres à l’ancienne
	Ligatures={ % Les ligatures. Je ne suis pas certain que Libertine les supporte
		TeX,	% toutes, mais bon…
		Common,
		%Rare,
		%Historical
		}
	]{Linux Libertine O} % Police principale. Oui, j'aime les (polices) libertine.
    %\setmonofont{Ubuntu Mono} % La police à chasse fixe pour le code
    \setsansfont{Linux Biolinum O} % La police sans empattement pour les titres

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% La définition de DIV, dans le cas de calc, doit se déclarer après la			%
% déclaration de la police. Ça permet à KOMA-script (la classe du document) de	%
% calculer automatiquement la taille des colonnes, en fonction de la taille de	%
% la police, pour que les lignes soient optimisées pour le meilleur confort de	%
% lecture.																		%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\KOMAoptions{DIV=12} 

\usepackage[%
    hidelinks=true
    colorlinks=false
    pdfauthor={Illyse},
    %pdftitle={Document de travail — recherches biblio François Chaix},
    pdfdisplaydoctitle=true, % Display document title instead of filename in title bar
    pdfsubject={plop},
    pdfkeywords={plop},
    pdfproducer={LuaTeX, avec le package hyperref},
    pdfcreator={LuaTex},
    linktocpage=false,
    pdfinfo={coincoin},
    pdflang={fr-FR},
    unicode=true,
    verbose=true
    ]{hyperref}

% Profondeur de \subsubsection = 3
\setcounter{tocdepth}{3}     % Dans la table des matieres
\setcounter{secnumdepth}{3}  % Avec un numero.


% Babel se déclare à la fin, car il doit s’appliquer à tous les autres packages
\usepackage[main=frenchb]{babel}

% Fonctions

\newenvironment{plusloin}
    {\begin{quote}
    \hrule
    \vspace{1cm}
    \textbf{Pour aller plus loin~:}\\}
    {\end{quote}}
% \usepackage{fancyvrb,xcolor}
% \newsavebox{\FVerbBox}
% \newenvironment{plusloin}
%  {\VerbatimEnvironment
%   \begin{center}
%   \vspace{1ex} % additional space above the frame
%   \begin{lrbox}{\FVerbBox}
%   \begin{minipage}{4.5in}
%   \vspace*{4ex} % additional space before the verbatim material
%   %\begin{Verbatim}
%   }
%  {%\end{Verbatim}
%   \vspace{1ex} % additional space after the verbatim material
%   \end{minipage}
%   \end{lrbox}
%   \fcolorbox{blue!30}{gray!7}{\usebox{\FVerbBox}}
%   \vspace{1ex} % additional space after the frame
%   \end{center}}